{
  "title": "FIBRE OPTIQUE : AGENCE DU NUM\u00c9RIQUE",
  "product_url": "https://www.publi-news.fr/david-mercier-de-la-fibre-aux-usages-en-route-vers-lagence-du-numerique-dans-eure.html",
  "description": "Les collectivit\u00e9s territoriales se sont investies depuis plusieurs ann\u00e9es dans la construction de r\u00e9seaux fibre optique afin d\u2019assurer la connexion au tr\u00e8s haut d\u00e9bit des foyers en zones non dense, par d\u00e9faut de l\u2019initiative priv\u00e9e en ce sens..",
  "producthunt_url": "https://www.producthunt.com/products/fibre-optique-agence-du-numerique",
  "crawl_timestamp": "2025-04-02T20:57:51.483215"
}